又話曼城好撚勁？

廢撚到

猜極都唔入

每猜夠200球可以換1入球

今場無左一個好勁既球員

呢隊西波係要比我車教訓下

Kdb

軌讓左個基佬比你地

點夠獌狗贏到榜尾咁威威呀

祖赫特

垃圾鏝

一巴車埋去